蘇狗簽約後，曼聯5場波1勝4負，你問我答

so 9死全家

正常

y

空難2.0

thanks for the memories but it's time to say goodbye

想拎買斷金

咪一9樣
戥雲92唔抵

allin 左落球證同fa 身上

,

教練版hill god

蘇B變騷逼

解約金獵人

做球員係後備
領隊係後備 一坐正就柒撚到咁樣

蘇B 回撚晒塘啦屌你

學阿達咁講

莫椰斯雲高爾摩連奴蘇斯克查只不過係一個幫過我地的契弟

達狗

係咁上下啦 試用期個陣就要博表現
你打份過左試用期都唔會落力做野嫁啦

3場1勝

好似啲球員續左約之後就會...